有冇freelance 介紹下？

小弟做開拍片嘅，但而家冇咩jop接到⋯
想問下有冇freelance接下，維持一下生命？

多多關照小弟

補充：做開production，主要拍片⋯

搵份pt啦
我都開唔足工
唯有搵pt

依家個市好淡

起碼8月先會多返啲job

都有番pt⋯但都要邊做邊搵

平時都冇咩

雞

講到錢，邊會有人理你

這就是香港

係香港做創意等食屎

屌 係屎都冇得食

Porfo 呢
冇porfo 邊個敢上網搵freelance